# edX translation file.
# Copyright (C) 2025 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2025.
# 
# Translators:
# Omar Al-Ithawi <i@omardo.com>, 2024
# Lu Luo Heng, 2024
# Wu SiMin, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-19 00:50+0000\n"
"Last-Translator: Wu SiMin, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: models.py:39
msgid "Display Correctness?"
msgstr "顯示對錯？"

#: models.py:41
msgid ""
"This is a flag that indicates if the indicator icon should be displayed "
"after a student enters their response"
msgstr "這是一個標誌，指示在學生輸入答案後是否應顯示指示器圖標"

#: models.py:49
msgid "Display Other Student Responses"
msgstr "顯示其他學生的回答"

#: models.py:51
msgid ""
"This will display other student responses to the student after they submit "
"their response."
msgstr "這將在學生提交回覆後顯示其他學生的回覆。"

#: models.py:60
msgid "System selected answers to give to students"
msgstr "系統選擇答案提供給學生"

#: models.py:63
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: models.py:65
msgid "This is the title for this question type"
msgstr "這是該問題類型的標題"

#: models.py:71
msgid "Full-Credit Key Phrases"
msgstr "全學分關鍵字詞"

#: models.py:73
msgid ""
"This is a list of words or phrases, one of which must be present in order "
"for the student's answer to receive full credit"
msgstr "這是一個單字或短語列表，其中一個必須出現，學生的答案才能獲得滿分"

#: models.py:81
msgid "Half-Credit Key Phrases"
msgstr "半學分關鍵字詞"

#: models.py:83
msgid ""
"This is a list of words or phrases, one of which must be present in order "
"for the student's answer to receive half credit"
msgstr "這是一個單字或短語列表，其中必須出現其中一個，學生的答案才能獲得一半學分"

#: models.py:91
msgid "Maximum Number of Attempts"
msgstr "最大嘗試次數"

#: models.py:93
msgid ""
"This is the maximum number of times a student is allowed to attempt the "
"problem"
msgstr "這是允許學生嘗試該問題的最大次數"

#: models.py:101
msgid "Maximum Word Count"
msgstr "最大字數"

#: models.py:103
msgid "This is the maximum number of words allowed for this question"
msgstr "這是該問題允許的最大字數"

#: models.py:111
msgid "Minimum Word Count"
msgstr "最小字數"

#: models.py:113
msgid "This is the minimum number of words required for this question"
msgstr "這是此問題所需的最少字數"

#: models.py:121
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: models.py:123
msgid ""
"This is the prompt students will see when asked to enter their response"
msgstr "這是當要求學生輸入答案時會看到的提示"

#: models.py:131
msgid "Submission Received Message"
msgstr "提交收到的訊息"

#: models.py:133
msgid "This is the message students will see upon submitting their response"
msgstr "這是學生在提交回覆後將看到的訊息"

#: models.py:140
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: models.py:142
msgid "This assigns an integer value representing the weight of this problem"
msgstr "這會指派一個代表該問題權重的整數值"

#: models.py:150
msgid "Draft Received Message"
msgstr "收到的訊息草稿"

#: models.py:152
msgid "This is the message students will see upon submitting a draft response"
msgstr "這是學生在提交回覆草稿後將看到的訊息"

#: templates/view.html:15
msgid ""
"Allow my response to possibly be visible by other learners after submitting "
"their response"
msgstr "允許其他學生在提交回覆後可以看到我的回覆"

#: templates/view.html:21 templates/view.html:24
msgid "Checking..."
msgstr "正在檢查..."

#: templates/view.html:21 templates/view.html:22
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/view.html:24 templates/view.html:25
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/view.html:34
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: templates/view.html:35
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: templates/view.html:36
msgid "peer responses"
msgstr "同儕的回覆"

#: templates/view.html:38
msgid "Submissions by others"
msgstr "其他人提交的資料"

#: templates/view.html:39 templates/view.html:43
msgid "No responses to show at this time"
msgstr "目前沒有可顯示的的回覆"

#: views.py:126
#, python-brace-format
msgid "{weight} point possible"
msgid_plural "{weight} points possible"
msgstr[0] "{weight}滿分"

#: views.py:134
#, python-brace-format
msgid "{score_string}/{weight} point"
msgid_plural "{score_string}/{weight} points"
msgstr[0] "{score_string} / {weight}分"

#: views.py:147
#, python-brace-format
msgid "You have used {count_attempts} of {max_attempts} submission"
msgid_plural "You have used {count_attempts} of {max_attempts} submissions"
msgstr[0] "您已使用{max_attempts}提交內容中的{count_attempts}"

#: views.py:171
#, python-brace-format
msgid "Your response must be between {min} and {max} word."
msgid_plural "Your response must be between {min} and {max} words."
msgstr[0] "您的回覆必須在{min}和{max}字之間。"

#: views.py:267
#, python-brace-format
msgid "Invalid Word Count. {word_count_message}"
msgstr "字數無效。 {word_count_message}"
